食飯聽到有個啊叔有得幾岩聽

佢話支那喺印度係解智慧
係班中國人自卑對號入座姐
跟住就自稱支那人
然後就話自歸愛國先走去美國加拿大